黑警違反製造商說明使用催淚彈，快想辦法等佢買唔到！！

黑警用嘅催淚彈係呢款美國製嘅，彈殼和說明書寫明「應在戶外使用，及不可直接射向人體，否則會引致嚴重受傷或死亡」

佢哋買貨要取得美國商務部嘅出境許可證架! 大家做D嘢，等黑警買唔到催淚彈！

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

問多句

粒彈上面有無serial number/ID?

隔離post講緊 過期催淚彈會炸死人

由於催淚彈有廠方訂明的儲存期限，警隊必須按照安全守則，購買新的彈藥以取代即將過期的存貨。

依家大家想改標題，要爆啲
過期催淚彈會炸死人

問緊。點解懷疑係過期催淚彈？

轉買中国貨等佢哋自己炸自己